連登仔唔好當燒山句句都有燈力好無

蕭若元: 泛民將大勝並贏取400議席

佢啲分析其實無燈力效果
而且我仲見過有啲標題直頭係鳩up
燒山一日出咁多條片
有燈力既十句都唔知有冇
成班傻仔